[日文歌]搵緊一首歌，唔記得歌詞，有intro

岩岩訓覺發夢聽見呢首歌
之前係日本餐廳聽過首歌
即刻彈低左
有冇巴打識
酒水耳鼻

ps. 原key應該唔係呢個，好似高d，不過訓醒唔想唔記得，求其彈左個旋律出黎先

lm

搵到了，上面臨急彈得又唔岩key又柒左少少

絲打識貨

呢首好聽呀